明明我地籃球撚係現實世界當班足球撚狗咁撚

點解黎到連登會比人撚返轉頭？
係學校明明都係我地受歡迎d
係咪我地唔夠團結

癡線 6號仔有型到😍

5號有d似 食屎啦你

著白飯魚=勁人

系

左前二我黎的

分分鐘後面嗰排小學雞都高過啲足球撚

屌 點解你會搵到我張相

屌奶星又係班足球撚入黎圍爐喇
明明放lunch 打波既人多過踼波

籃球撚成日出街溝女，足球撚只可以喺屋企上連登

聽講你去到邊都做投籃姿勢

唔怪得之比人屌打啦

你係5號

好彩個日absent冇份影

6號 咁撚柒既